覺唔覺攪屎棍啲COVER好高質

係幾好聽嘅